屌你老母臭閪,個喉嚨發炎完未呀！！！！！！

仆你個街總共痛柒左2個星期
屌你老母本身淨喉嚨發炎
點柒知感染埋扁桃腺
佢老味d醫生食屎大
你老味開5日抗生素,2日感冒藥
一開頭諗著食哂d抗生素,乖乖地戒下就冇事
喂食撚哂,冇料到既？
仲要比之前仲痛,又周身痛
搞到我要睇2個醫生
洗左勁多錢睇個19喉嚨
第一個醫生同我回水呀屌你老母
汁柒左佢呀

回水回水回水回水回水回水回水回水回水

屌你老母汁柒左佢呀

救命救命

前幾日發燒感冒，食左藥連抗生素，退左燒，點知過兩日喉嚨開始爛，兩邊生晒膿，依家吞口水好似中槍咁，睇多次醫生，佢開多一隻抗生俾我打孖食

乖乖戒口食藥多飲水加用鹽水漱口

仲有冇其他野可以做

訓一弭就痛得滯紮醒左，好撚辛苦

求救

中藥三日搞掂

食極唔好，屌，食咁撚多消炎食到個胃爛，痛撚到仆街

血癌都係咁上下徵兆 巴打checkcheck好啲

我之前都係咁
去公立醫院排急症食左一個星期無事

我又係,睇完醫生食左消炎藥就開始胃痛,痛到暈

下世唔好食錯藥

help

試下中醫樓上話

羅漢果

中西藥一齊食

樓主你點呀

而家睇緊醫生留名.....一陣買巴打講既維他命B

之前洗左2舊7 睇喉嚨發炎同發燒得2日藥 , 最後發燒無左 , 喉嚨發炎仲係到 , 最後洗多600幾睇個貴醫生問5日藥先好番

流感高峰期
大部分感冒都係病毒感染
你食完一打抗生素都冇用架
抗生素係殺細菌唔係殺病毒

而且抗生素通常都係醫生驚你有併發症先開俾你
主要用途唔係醫好你本身嗰個病
係預防越來越多病

啱啱去睇左中醫
建議食完d西藥先好睇中醫

我已經睇多次貴醫生
都係冇用
次次一起身個喉嚨就好撚乾同痛

之前都試過痛左成個月
睇咩醫生食咩藥都冇用
之後瘋狂飲熱暖水 狂飲個隻 之後就好返

仆街都係好撚痛

呢樣嘢基本上食藥唔會好
最多都係開paradol俾你止痛

話時話其實通常傷風感冒一 兩個禮拜度就會自己好
所以其實可能唔關醫生事
係你自己醫好咗自己

買左blackmore vit b

我個喉嚨係爛撚晒生晒膿呀仆街

補下b2 la

好痛，成個喉嚨一照都係黃膿

好撚痛
食完d 19中藥肚瀉
都冇撚好過

可能Viral infection
靠自己immune system

姐係食乜藥都冇用

我之前都係咁，食完抗生素就喉嚨勁痛，懷疑係d抗生素會對扁桃腺發炎，我最尾自己買藥房買消炎藥，any type is ok, 一日3/4 果d, 食1 q已經鬆左好多，食2-3 日冇晒事，期間熱氣野唔好食，多飲水

巴打我都係
上星期日開始發燒 後尾星期一睇完醫生 食左兩日藥發燒退左 喉嚨仲係痛到仆街
我自己照入去望仲見到有白色珍珠
食咩藥先會好架 求救

仆街冇食醫生個d傷風藥又打黑痴
之前就係食消炎藥冇用去至睇醫生

抗生素好似靜係對Virus有效
普通傷風唔係virus引起（好似係）

咁多人同病徵 前個排我又係 唔知係好彩定唔好彩 咁岩放假 病係屋企3日死下死下 我d死懶鬼無睇醫生剩係食得果定
照照個喉嚨 嚇死咁鬼恐怖喉嚨扁桃線位勁多白色珍珠，發晒炎有d出血，諗住聽日睇醫生，屎忽痕走去啪粒生蒜飲d蜜糖水 勁刺激，咳左勁大舊有血痰出黎 紙巾都包唔住 勁爽 第2日照一照 無左好多白色珍珠 繼續啪 過多幾日無晒事
不過唔好學我 人人唔同 氣管敏感個d食蒜死緊

Virus=病毒
Bacteria=細菌

你重讀中三生物喇

試過痛到水都飲唔到 講野就黎要寫紙仔人地先明

手術治療

tonsillectomy

痴撚線

我都有食醫生開既消炎止痛架

p.s. 我割左扁桃腺，有冇關係

琴晚訓左十幾粒鐘，每朝起身都期望會有好轉，點知都係冇，屌

好痛呀

食完維他命b飛滋都少生了

朝朝一起身都痕同痛
係咪關冷氣事

一覺醒來，仍未好轉，仲係成個喉嚨都係膿

喉膿

仲食緊抗生素

我決定放棄再睇醫生
友佢算鳩數

琴晚同個老中醫傾計
佢以前係大陸做西醫先既
又係有個病人做完手術之後個口腔爛同發炎得好勁
佢本身係做開外科，開vtm B2 1mg 一日三次
食左兩日冇反應加到2mg 一日3次
都係冇反應

叫內科大夫會診又係開b2
都係冇反應

最後叫中醫會診，兩劑藥就好
到第三劑就岀得院

搵個有料既中醫睇下/繼續食b2啦

食緊blackmore mutli b

都唔知係咪抗生素搞到喉膿

潰爛晒

之前生到成個飛滋 個嘴爛晒 食左佢幾日已經好返晒 從此冇乜生過 可以配埋維他命c 有感冒快d好，食下橙啦

琴日成個喉嚨都係膿既情況下飲左支果汁先生

那到仆街，唔知會唔會惡化

不過之前生痱滋就好work

me again

仲係咁，喉膿

抗生素食埋聽日先完

唔知係咪抗生搞到咁，不過唔敢唔食晒

加油多飲水

thx

開刀割左扁桃腺佢啦

十年前割左喇

btw.今日發現喉嚨定同喉嚨附近/脷底生左痱滋

我屌你老母

冇食熱氣野。飲水多過乜，早訓

都生，我屌你老母

救命

抗生素差兩次先食晒，唔想再食

會唔會有嚴重副作用

我梗係覺得個喉嚨同抗生素有關

經常喉嚨痛留名
試下買b2試試先 想問一日大概幾錢

做手術切扁朓線

大約幾錢？係咪診療仔做

屋企樓下個醫生好勁
次次兩日藥就ko

其實係唔係手觸口病?

咪嚇我

我得口有事

手腳冇事

屈神史買

$120=60粒 一日一粒

上面幅圖

十年前私家度做

可能你太夜食嘢之後訓
胃酸倒流，喉嚨乸損咗
所以食抗生素無效

絕對冇可能

健康飲食作息習慣

訓前三粒鐘唔食野

but thx

病毒既話點食抗生素都冇用
H3N9

就係你呢d人搞到病菌有抗藥性 無抗生素用到

睇西醫食藥係唔會幫你病好
藥只係禁住你既病徵 eg. 鼻水
等你無咁辛苦（抗生素殺菌除外）
休息多d 飲多d水 開大個窗
身體抗體殺死病毒/菌
就會早d病好

我真係痛左好耐

我份工要講野搵食

pls help me

我應唔應該停左剩低果兩次

唉